海關巴絲打麻煩入一入嚟

祝各位巴絲全家身體健康 幸福快樂 請受小弟一拜
小弟有啲嘢想問 如果得閒麻煩唔該幫忙解答一下 感激不盡 Thank you very much

想問下入咗學堂之後會唔會有急救訓練 如果有嘅話請問會唔會有埋bb急救訓練 即係要模擬急救個膠b？